轉左用S8+真係返唔到轉頭

下世見

你有咁既勇氣 真係值得一讚

爆炸無遲緩無framedrop

福氣呀，福氣到極點

去到奈河橋有無安檢 樓主會唔會唔比過橋

到時電話都炸撚左啦

同樓主一齊燒落去架喎 唔係會變返完整無缺架咩

發覺手機台多左好多小朋友

爆炸勁得濟下面奈何橋都燒埋

係，不過冥府就算炸左條奈何橋都可以燒多條落去，照計唔怕

同潘鳳一樣 一出場就收咗皮

有咩咁好用，講黎聽下

不解釋
S8+同我潘鳳一樣
係完美嘅化身

agree

難得有三星打手入黎G持
小心扣人工

留左言就有錢收架喇

Agree

明顯係忙住推shamesung睇到標題冇睇內文就cm啦

燒奈何橋

oneplus 3t 6gb ram完勝s8+ 4gb ram